{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080178?place[place_type]=GID&place[gid]=1080178&place[latitude]=37.6187947503&place[longitude]=127.4500328403&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 마루 펜션"
    },
    "text": "楊平マルペンションは入室時間は15:00から、退室時間は12:00までです。 ペンションの中にはプール、調理可能な施設、プロポーズ、パーティー、イベント、送迎サービスなどがあります。 ワンルーム、メゾネットタイプ、スパルームなどが完備されており、全客室で個別バーベキューが可能です。 ペンションとつながっている清浄渓谷もあるので、ゆったりとくつろぐことができます。 プールは蒸し暑い夏の日のために運営され、水の管理がしっかりしていて清浄な渓谷の水で水泳を楽しむことができます。 夏季シーズンに運営され、水着の着用が必須です。 プールでは飲酒歌舞と子供たちの安全のためにいくつかの規則があります。 人数追加時の費用もあり、バーベキューの利用は15:00から22:00まで可能で、炭とグリルは追加料金があります。 客室や施設物の清潔を保つため、使用後に整理し、退室時には点検を受けてください。 また、他のご利用のお客様のために娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 最大定員を超える入室は禁止されており、施設の毀損や紛失は宿泊客に責任がありますので、ご注意ください。 生ゴミとゴミは分別していただき、客室は禁煙です。 未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にある施設は何がありますか？",
            "answer": "プール、調理可能な施設、プロポーズ、パーティー、イベント、送迎サービスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "清浄渓谷とは何ですか？",
            "answer": "清浄渓谷はペンションとつながっており、ゆったりとくつろぐことができる自然豊かなエリアです。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "プールは夏季シーズンに運営されており、水着の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "プールでの飲酒や歌舞のルールは何ですか？",
            "answer": "プールでは飲酒や歌舞は禁止されており、子供たちの安全のためにいくつかの規則があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は15:00から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューには炭とグリルが必要で、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の清潔を保つためにはどのようなことをすればいいですか？",
            "answer": "使用後に整理し、退室時には点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のマナーとして注意すべきことは何ですか？",
            "answer": "他のお客様のために娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 356
    }
}